SAA 疑似深藍，屯元天有冇黃獸醫？

監察力量Like Page
October 28 at 7:48 PM ·
自反修列運動至今，香港警察曾於多次發射催淚彈後，攜同沒有裝備的警犬進入催淚煙霧內。對此保護遺棄動物協會(SAA)於10月22日 在Facebook發文強烈譴責警方，但近日遭市民踢爆，實際上SAA與警方關係密切，其對警方譴責的真誠度遭質疑。
其中一名負責人范韻清小姐(圖中Noel Fan)於其個人Facebook轉載內容偏向警方、關於示威者的不實報導。另外根據過往記錄，SAA及香港警方曾於2018年合辦 “單手掌上壓” 活動共籌得港幣104萬，而全數捐贈予SAA。從活動照片中可見另一負責人陳淑娟小姐(圖中EL Chan)、警務處副處長 (行動) 鄧炳強及警察公共關係科總警司謝振中。據稱范與鄧屬朋友，這實在令人懷疑SAA是否真誠地對警方作出譴責。
SAA 稱自己尊重生命，而其負責人於其Facebook分享撐警的文章。就香港警方明顯違反警察通例，故意用警棍不停揮打已沒有反抗的示威者頭部，是尊重生命所為嗎？另外，兩名負責人范及陳乃女同性戀人，本應深切體會到同性戀者在港受到的不公平對待，但范卻在同屬女權範疇下，轉載不利於那位勇敢站出來、疑受性侵的吳小姐的貼文，毫無同理心。更甚的是，雖然SAA自2016年起與天水圍的朗澄坊合作，提供與動物相處機會及領犬員訓練予情緒病患者，支援朗澄坊的治療工作，但貼文中吳被指患情緒病，語中帶有歧視之意，讓人懷疑一直幫助情緒病人，只是博取社會稱讚與支持，其虛偽之態可見一班。
SAA 稱自己堅守「愛護動物，尊重生命」的宗旨，但連人類都不愛，何以愛護動物？以上行徑表裡不一，SAA的真誠度實在存疑。

Source：

屌我一路睇開SAA屯元天有冇咩黃獸醫，唔好同我講維多利呀DLLM

輕新活動物診所係黃 喺元朗

冇架啦 出九龍啦